啱啱成個月Lunch錢all in咗238熊，你問我答

熊Gel

買得果幾舊水 PO黎做咩

痴線佬

連登仔自己落幾舊水本
日日嗌人傻散

買對家燈下樓主先

屌你

就同你對賭

跟機

普通打工仔少少地賺下飯錢

等食buffet啦

貼個牛倉黎睇睇

1點先

相比麵仔3千蚊救市方案
不值一提

熊皮牛

點解要將 lunch 錢買牛熊？

收收埋埋 貼埋另外果3皮牛出黎啦

唔好講笑, 快放, 即放, 立刻, IMMEDIATELY！！！
如果唔係你隻熊會爆炸！！！

牛軍已gel定頭等收錢啦

牛軍渣ga
238熊都殺唔到

你食唔食lunch?

樓主贏了

一日未離場一日未知輸贏
想單拼燒味變四寶飯

你講完就升

豬錢了

玩動物，真係不如玩 7500 / 7200，動物真係玩唔過 ...

一入即打 ?

仆街了
又話熊市嘅，做淡又慘過做雞

幾百蚊不如咪撚玩啦
廢柴

食個燒味飯抖幾日再睇啦

巴打玩開幾大我想學吓野

0.01 X 10000

隻熊就死就死，好慘

抵你死啦 ... 買丫拿... 買牛熊丫拿...

補倉過夜

熊B死了

唔緊要，仲有骨

已戰死沙場

拎d錢lunch食個自助餐重好

又話熊市嘅做咩變咗牛市

勿沾近牛熊

再入啦

燈神

咁易玩冇窮人啦

真係慘 LUNCH都無得食

簡過隻遠少少嘅買完再貼比大家睇

.... 我仲未低位掃貨, 唔好搞串個party 好無?

回緊追240

0.013入 岩岩差1點打把

有無人覺得好似係麵神嘅分身黎
退出左又用個新account入過連登